【有片】DLLM黑警撲中學生 大埔何郭佩珍中學

9月8！到時見！

咀危險 唔番學了

屌你老母死黑警

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

死黑警，犯左咩法要畀你襲擊啊？

執法者？邊一忽似

DLLM!!!!死乞警

佢地話唔好搞佢地啲仔女喎

返學俾人拉 打傷

痴撚線

請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!

請分享，好人一生平安!

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

咁既學校， 讀黎做乜， 全校集體退學啦

屌，又叫人唔撚好罷課
但依家番學又無啦啦比人打到爆缸
想點呀屌

孔子思想，就是明目張膽的貪腐思想，上層威權做任何腐敗嘢都無得challenge，所以中國人一直腐敗不堪。

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路